唉 幾時死呀

now

我都想

唔喎